{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162214?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 부연동 난다네하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 法的には、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約は禁止されています。 チェックイン、チェックアウト時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。 直火方式の調理と個人炊事道具は使用が制限されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。 他人に被害を与えるような行動は控えてください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 料金が間違って反映される場合、自動的にキャンセル処理されることがありますのでご注意ください。 到着時にバーベキュー利用料が発生し、客室内にIPTVとWiFiが提供されます。 バーベキュー場や売店、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "法的には、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "調理や炊事道具の利用は制限されていますか？",
            "answer": "直火方式の調理と個人炊事道具は使用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他人への被害を与えるような行動は控えるべきですか？",
            "answer": "他人に被害を与えるような行動は控えてください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金が間違って反映される場合、自動的にキャンセル処理されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料や提供される設備について教えてください。",
            "answer": "到着時にバーベキュー利用料が発生し、客室内にIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや売店、駐車は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場や売店、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 442
    }
}